銅有水好快會氧化喎，用柒婆d口罩會唔會有事？

咁貼個口咪就係咁吸銅綠

殺病毒無誤

中銅毒好過中武肺

Mutual exclusive?

on9 你送正常外科口罩咪得，點解一定要被迫揀屎或屎

唔係點將啲錢左手交右手，你估真係送口罩咁簡單咩？

用過類似含銅物品

有銅臭味

銅綠有藥用價值

加雙氧水 正～